玩左tinder幾日

點解咁多人講左兩句就問拎電話
個個既話題都係圍繞住返咩工搵幾多錢
好似同一樣野不停loop咁
到底要點做先可以真正好似朋友咁傾到計

我淨係見到好多假account不停重複

你男定女先

點解我like左人 無人有反應...
做少左D咩
搞到我以為個app無人玩
個個dead ac

點睇放風景相仲多人match過放自己相

女

點分真假

match 親都係美容雞，之後就del左啦

認真咩 不過老實講, 之前聽好多人話TINDER係約炮用, 但我依幾日傾果D都好似係正常人, 只係問野開話題手法勁單一

手法如何？

咁應該要點先為之一個好嘅開場或者話題

pm 我

咁我Profile入面都有D同興趣娛樂音樂取向相關既野架嘛, 我覺得對個人興趣依方面入手會好D掛
講真, 放左工同人傾計, 都係圍繞住返工做咩, 咁真係好咩

咁有寫就唔同講法 好多人乜都冇寫

就係: 你幾歲? 讀緊書定做野? 讀邊間U? 咩科? 住邊架? 返工返邊架? 做咩架?放幾點呀?
通常講到工作就會無限被問到2046

我就係有寫, 都比人問D返工問題問到2046, 見到都燥

智障成咁，查家宅咩

冇計啦 係香港生活除咗返工就係返工 冇返工就冇得娛樂

我男朋友嗰陣係問完後 又主動講下自己
又就住我個答案傾落去（唔係問）
加埋講野氣氛輕鬆 傾得超舒服

喺香港地玩呢啲app你唔係咁天真相信可以識到真心朋友啊嘛？

生活到連識朋友都要用返工開話題

唔係真唔真心朋友問題
係冇諗過d人個個都係咁姐

可能始終男同女嘅娛樂有唔同 男嘅通常唔係打機就運動

其實咩人都有
都係碰下運氣
有啲人其實正正常常
只係工作忙或者生活圈子窄
咪用呢類app

利申：ex都係tinder識 人品正常

其實睇你用咩心態，我ex又係果度識，食女又係果度食過，其實我覺得港女起碼有一半想傾計正常發展

咁對一個完全唔識無資料嘅人，緊係Profile pic,工作，居住地區，興趣，時事話題入手先啦，唔係點再爆闊話題？
求指教。

既然你講到啲人咁差

咁你有冇主動開啲你覺得好傾嘅話題呢

傾計嘅嘢要睇雙方㗎喎

你想點

識到個男仔幾好傾
佢打勁多字 會主動搵我約我
但係佢打英文我覆得好辛苦
玩tinder用英文係咪約定俗成.....

我都想有人match我吖

玩左兩日冇人match

掉返轉
反而係啲女第二句就問你做咩工 之前讀過咩大學

我都係王玩左兩三日, 都係冇咩人match

明明已經唔係毒撚相 唔係風景相 係有人like 既但唔多 依然match 唔到

I know that feel bro......
有人LIKE 咁你地冇開始傾下咩?

我冇俾錢所以我唔知邊啲人like左我

識開話題講野有趣又點
你個樣柒毛都match唔到條

有無人可以教我玩 要點禁，貨埋金都無料到

0 match

SKOUT 咪又係咁，成堆金融雞

無有男朋友就唔好再玩啦
如果係識朋友 識下我咪算

早果排同男朋友散左喇，冇諗過咁快會散
佢係我覺得最夾，同我最相似，好想同佢共諧連理
但估唔到最後因爲自卑，所以佢選擇左離開

自己圈子好細冇咩男性朋友
都24歲人，結婚前又要拍拖幾年拖先
依加開始搵定差唔多
再唔搵到人老珠黃 到時真係做一世老姑婆

咁你留個tg 我陪你傾下計啦